［集思廣益］一人幫廣州恆大球迷諗一個標語

今場對東方叫「殲英犬 滅港毒」

咁下場對水源個標語會係點